# Co mám za trápení

1. `Ami`Co mám za trápení pro mé potěšení,
co mám za trápení pro mé děv`E`če.
Ona mě vzkázala `Ami`má holka rozmilá,
`Dmi`ona mě `Ami`vzkázala, že mě `E`nech`Ami`ce.

2. Když jsem šel po rynku, shlédl jsem Marjánku,
šel jsem mimo rynku skrz ulice.
Tu jsem se potkal s ní, žádal jsem já od ní,
by mě nepustila ze svého srdce.

3. Co jsem řek, to jsem řek, jináč neudělám,
než že se jako rek na vojnu dám.
A tebe má milá, žes mě opustila,
pojeď, seš-li stálá, se mnou žádám.
